被熱狗定被泛民 終於決出勝負

到底邊樣侮辱性大啲